賀芬咸晉級 我杏花村出發狗仔式游去澳門‼️

唔洗話燈 根本不可能的任務👻👻

樓主肯找數
我游水返北京

樓上肯找數
我游水返丹麥

樓上肯找數 我祼泳去日本

晉級歐霸

又一個笠水狗

找數未

晉級歐霸
找數未?

樓上成班on9仔

幾時找數

朗尼入波 我係青馬橋連跪三日懺悔

一早估到打大風水浸 取消左

杏花邨出發會沖返入停車場